成日見到有條戇鳩仔開埋啲垃圾蝻post

成日見到有條戇鳩仔開埋啲垃圾蝻post想引啲大愛撚出黎,點知次次到最後都係成班喺度圍爐打飛機打到成地精
見到就想笑

？
Who?